真係唔怪之得個caca yu去偷食，原來個漫畫家真人個樣係好一般

真係千奇唔好畀佢個漫畫自畫像呃到，漫畫自畫像靚個真人好多

所以可以去偷食？

Ca 嬸再婚咗未？